收到風，tesla今晚會跌穿1300，建議大家走定先

再唔走就遲㗎喇

push

where your 風 come from?

HIS BRAIN

國家機密

你已經洩露國家機密

穿未？